屋企得一個廁所真係好悲哀

屋企有老人家 但係得一個廁所
當你想用廁所嘅時候 佢哋有時就會咁啱都想去廁所
咁無辦法啦都係要讓
跟住就要坐係廳度呆等

最慘係有時返工
又撞正佢哋出門口飲茶嘅時候
要同啲老人家爭廁所用
所以成日都遲到邊緣
有時要特登早啲起身用咗廁所先

有次好急屎但係都忍住返屋企先去
因為真係唔鍾意公廁開大
嗰次直頭係跑返屋企
諗住一返到屋企就爆石
點知有人霸咗個廁所
我真係就嚟開曬八門忍屎
窮撚想去廁所都難

上次上fd 屋企, 見佢屋企有3個廁所(計埋工人廁所), 咁我就好surprise 啦, 因為我屋企得一個
點知另一個fd 話: 乜唔係正常屋企都有兩個廁所咩
我: sor lo

廢老正仆街

我到小學都仲覺得係咁
因為自己同親戚嗰個都兩個廁所
後尾先知
利申唔係窮撚不過想買嘢要自己返pt賺錢